解決求救電話事故 OnePlus 5 又發生電池倒水問題

用問題天天都多去形容 OnePlus 5 可謂貼切不過，用戶無法撥打 911、112 或 999 緊急求助熱線的問題，才剛剛透過 OTA 系統更新解決不久。想不到另一波問題亦隨之而來，OnePlus 5 用戶以為解決了無法求救就能夠安枕無憂，偏偏就是系統更新令他們大為緊張。

有用戶在系統升級後，於 OnePlus 官方討論區留言投訴，表示手機出現電池倒水的問題，尤其是晚上將手機保持開機或設置了備用模式，電池仍然會流失 20% 至 50%。某些投訴的用戶都是印度電訊商 Reliance Jio 的客戶，OnePlus 回應指因為網絡訊號不佳，該電訊商的 4G LTE SIM 卡不可以用於第二 SIM 卡槽，否則會出現不斷搜尋訊號，導致電池倒水的現象。

有趣的是， OnePlus 官方似乎未有嘗試徹底解決電池倒水問題，而是嘗試解決投訴的用戶，因為外國媒體發現他們採取刪除貼文的方法去應對。

oneplus已死

咇咧叭喇
咇咧叭喇

OnePlus 官方似乎未有嘗試徹底解決電池倒水問題，而是嘗試解決投訴的用戶，因為外國媒體發現他們採取刪除貼文的方法去應對

唔可以入第二咭槽，因為電訊商訊號不佳
即係可以入第一咭槽？
咩logic?
真係解釋到咩？仲要del post?

大陸機打手全部深潛

推下先

連差佬都屌，係得連登吹奏

大陸野始終係大陸野
有問題唔會去解決, 剩係諗住收埋無人知

明顯用家問題

典型中共模式：無人投訴未無問題囉，所以先解決投訴嘅人

啲「用家」話被逼害㗎
好似支那咁，日日叫春話俾外國勢力逼害一樣

成日叫人買one plus個班lihkg打手呢？
上水啦喂

佢哋話俾人逼害啊

而家佢哋興群起屌柒發現問題嘅用家，繼而割席批鬥

個group無乜人出聲
不過我無911同食電 反而patch完打機lag
好彩4.5.8fix返

大陸野始終係大陸野

班打手水鳩完人買機而家功成身退啦, 仲留係度獻世咩